莫斯科有婦女築人鏈 聲援納瓦爾尼妻子

俄羅斯首都莫斯科有幾百名婦女趁情人節築成人鏈，支持反對派領袖納瓦爾尼妻子及其他女政治犯。

納瓦爾尼的助手就呼籲民眾，星期日晚在家中庭院亮起手機燈光15分鐘，以示對納瓦爾尼的支持。當局警告，任何違反法律的人都會受到懲罰。

納瓦爾尼上月從德國返回莫斯科後被捕，法院早前裁定他違反假釋令，判處入獄3年半，事件觸發全國各地有抗議活動，最少1萬人被拘留。

報道引述俄羅斯總統普京說，不排除在外國勢力對俄羅斯採取敵對行動時，切斷外國互聯網服務的可能性。

都幾諷刺
當年人鏈係為咗脫離蘇聯而搞
依家俄羅斯自己用翻人鏈